一句講曬，BICCAMERA定YODOBASHI?

yodobashi
去梅田必去

分唔到 邊間近就行邊間

梅田果座可以行半日